入機場者等同割蓆葵青人

我地葵青人已經忍左一次
上訴成功左
家下你同我講入機場
咁同割蓆有咩分
其實真心好好玩？
文宣用左一個星期
你用一個鐘就拉人走入機場
不如咁，自己去搞以後
次撚次都漠視葵青人，同林㭍有乜分別
入機場不如做冷氣軍師啦
總之一句，葵涌運動場等
有手足咁仲入機場，醒下啦
驚就唔好出街啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

#290594
分化撚

之後入得唔得呀
be water 嗰陣唔去九龍去機場得唔得呀

見到今日機場po
唔該善用不推文回覆

機場9月1日啦
聽日826聲援國泰員工

推佢老母

我分化？

推

甘你咪鬼

荃葵青啲人等左我地好耐，麻煩大家今日集中啲只要越多人就會安全啲

去機場唔係唔好

但臨時拉夫扯人去又冇details

聚唔到幾多人
變左兩邊都缺人

重點搞得太急人哋搞咗一個星期

同意

唔可以做大個餅？係要泛民狗咁撚樣屌人𠝹票！！

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

葵青人都未出聲
樓豬開呢D分化post 做乜鳩

光復香港，時代革命

行完入機場唔得？

加番9月1 機場ok？

分化撚

我入機場

依家係要反政府 唔係反黑

夜晚先入機場又係割